有冇試過去到新公司先發現有舊同事

屌

有咩問題？

會點？

咪執返劑囉

無
但試過係舊同學

抵啦，係舊公司啲衰野畀人篤爆晒

你好人好姐嘅話驚閪咩，要驚都係佢驚啦吓話，如果佢係仆街的話

我係知道佢係新公司做
第一日返工就去同佢相認

除非你移民，否則香港地地少人多，好容易重逢。